小心唔捉鬼心態會變成我哋弱點

冇錯，我今次要破例一次捉鬼。
大家有眼見，今次和你sing地點近狗屋，低價值，呢樣大家事後都察覺到，我唔知今次個搞手係咩人，亦都唔想亂屈人係鬼，但號召呢啲低價值行動嘅，邊個得益最大？

記住一樣嘢，參與每次行動前，摸清地形環境、敵方意圖、後果。

香港人 去左邊？